1月26吧號係香港生日，咁大件事都冇人講？遲左都來同香港講聲生日快樂

香港1841年1月26號，英國人棟旗在香港島開埠。今年已經180歲。咩回歸啊，十一啊，大家都記得。但呢個對香港人最重要嘅日子，就從來冇咩人提過。

如果大家都係香港人，唔搞下慶祝活動都要知今日咩日子。建立香港人身分認同，由記得1月26日開埠做起，ok?

但現在已經1月27

遲左都照講啦。條女生日遲左都要補返啦。更何況係香港？

我自己都係剛剛聽完光明頂先知。我覺得呢個好重要，好似美國7月4號，中國10月1號咁重要。所以我遲左都想提下。

[突發] 聽日香港國慶冇人知？！

香港今日生日呀

樓主瞓咗幾耐

有人記得就好，唔係熱門我睇唔到。thanks for sharing